[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5870)

正氣祖

祖b

巴黎個場嘈完未

我諗起曼聯潮文，忄合

psg個場做乜9

廢車
巴黎
半大又死

巴黎嗰場嘈夠未 成7分鐘

踢波定嘴炮巴黎

psg 唔入就腰斬啦

PSG咩事 成班係到傾計

卡迪夫走盤未 多手買大左

Psg做咩無端端停咗

巴黎會唔會斬

車 西 入未

巴黎腰斬啦 買撚左半大呀 嘈乜撚

哇屌 拉隊走

唉 早知唔撚買巴黎 嘈乜撚嘢姐屌。

又一隊閪隊黎

對祖好勁
㩒住巴黎屌

垃圾車比人入啦，踢呢啲英超隊特別閪

走埋

車狗真係好撚廢

PSG腰斬

究竟做咩鳩

點樣啊丹巴巴

邊隊 點解

無睇PSG, 咩事?

psg做乜9

嘈波腰斬咁都得？

又來8:2？

唔通真係退錢

下便乜灰

咩事
psg果場

又係歧視嗰啲麻煩嘢

有無特別項目 拉隊走人 買

判輸3:0 上盤手足有福了

拉隊走 直接輸3:0？

點解退場嘅

拉隊離場

PSG對家走埋場

on9 黑人比人笑？

仲要比人歧視果個係後備席d職員 都可以搞到咁大

垃圾車

走埋直接當巴黎贏3:0？

wtf psg

下？咁樣當巴黎贏？ 49000安息了

有無gif睇下咩事

=.=波都唔踢

車無半大既話可唔可以走場？

車失波無人講？

當巴黎贏有無半主

PSG對家 : 唔踢啦浪費時間

咁半大係咪退錢

做乜要理隊垃圾？

買咗巴黎，直接當3：0？

車輸埋

車0:1

廢車仔反cup未
半大呀

我車

緊係退錢啦仲問

腰斬退錢

寫match delay喎

含家產mu唔撚要面

好彩收翻半大c

巴黎唔洗踢贏盤goallllll

笑撚死 第一次見咁樣踢踢下拉隊走佬

馬會：唔計，請重新投注

喂 曼聯 學下隔離 是但揾啲嘢拉隊走啦

閪維基輔快入

岩岩轉埋match suspend 半大手足咁都唔洗死

下盤日

軌12

車12

含家產車唔撚要面

馬會: 攞返啲錢再玩過

全針

廢車準備miss

卡迪夫未試過反cup 比我走盤得啦

你係master. H???

一分鐘半大

過關半大 PSG 串左曼 退錢定X1

派路好靚仔祖記個場影到佢

西維基輔快入

馬會幾時加 腰斬大 玩下

艾斯jump...

49000和波 上

下場買咩

派路真係人生贏家
踢波又勁，又靚仔，屋企又有錢

車 西

咁疤泥 過關條飛點計

多得巴黎斬 4串11半大中晒

x1

3:0

3-0

RB3:0

真 踢波勁瀟灑

Rb

RB 3-0

有冇人依家仲睇緊巴黎嗰場 好精彩！

多數取消當1倍成功過關

基輔費倫快入

入更室睇下49000輸緊幾多粒 再協議比數高招

再追rb ng 追到爆

球王兩隊好有火

買咗鈀 曼 車 半大

西1-0

49000

咩話? 40比0

有咩睇

買完曼 好彩再補左rb ng

其實係迪基亞好撚7

49000落去踢歐霸啦

起因：球證叫丹巴巴亞力架

我宣佈 曼徹斯特 所有球隊都係垃圾

巴塞遲早紅一件

炸

曼聯佮

炸左

3:0 ng死咗

RB炸

原來真係派錢

我啲link 個個直播都晒去 疤蛆

草地

獌去踢歐霸啦

冇講力架
講左 This black guy

Ok 獌和波仲有得叫

半大果3場全部入多球

有個30.tv咩都有喎

想買49000客勝是否不智

PSG

仲有得叫 我曼醒目啲啦

依家影住草地 好精彩！

49000 真係唔想出線 做得好! 又準備比人笑

對沖下可以

有無人見過迪基亞救過ball

炸咗又點
咪又係俾人無限中出

球證有料

下場先

神奇更衣室

玻璃心到

都係講事實姐

長髮不羈

蘇b下半場出番普巴啦on9

車仔醒醒定定贏3:1啦

真係講n字頭 丹巴巴亞嬲到仆街質問佢叫緊邊個

原來閪維1:0左

獌今場輸波我就會化身獌聯追擊手

On9 我唔想睇歐霸呀

巴黎現場直擊！！！

49000拉隊走場未??????

唔差在啦 都大把人狙擊49000

PSG仲會唔會出返黎

咪撚出黎 半大似開唔到

是但啦 一隊晉左級一隊收左皮

真

49000追和OK?

好撚好笑保方甩手美斯沖埋去想準雞 兩個笑笑口

等緊3.5 2穿一

我見個mic收晒丹巴巴亞頭先屌人話 點解要講this black guy
可能我聽唔到n字

Gay情

基輔費倫入未

突發 普巴比SoB歧視

決定離隊

原來係叫個助教先岩 sor

咁on9, 咁你係black guy嘛, white叫得black唔叫得?

曼聯係時候入啦

離隊有撚用 要離場啊！

真 快啲腰斬
攤凍哂點樣半大 寧願一倍過關

買咗3串1
巴黎當1倍定點

我冇睇果場 而家搞清楚返
係第4球證叫客隊助教做力架 之後全隊屌佢

當1倍過

當無串

公平啲應該當3:0贏

咁腰斬啦

強烈建議 以後球場上唔比講顏色 white yello black pink統統拉隊走人

快手456曼聯

有講n字就冇計

12M聯比人黑走左12M

買咗半大
公平啲當半2全3 ok?

收yellow card
跟住拉隊唔踢

仲會唔會出黎踢嫁 當一倍算啦屌

我一開已經聽到佢地講you have to fucking respect

半大緊果幾場入多球 唔該

正花黨集合

唔該腰斬

美斯拉隊走人未？

Pogba AWB比人歧視 101100

曼聯幾時拉隊走人

熱刺果場就儘量唔好了比 Yellow card了

要等下半場

Lm

屌你老母巴塞個2號大禁區空晒一腳射到觀眾台

車半主啦

完場之後

曼幾時比人入多粒

巴祖刷角啦

平時啲柒野 1分鐘yt 就有精華 今次得條直播 仲要一開波就嘈交 無睇得佢歧視果一下

‘The black guy’

psg 半大黨震緊 咪撚踢啊

psg腰斬未？ 都半大唔到 退錢啦好嘛

拉素垃圾到

獌比人黑哨 冇得贏

曼個場個球證俾牌咁易
會唔會有直紅機會

3c

但個黑人係咁講 this white guy 咁係咪應該打和當無數

西維都半大呀

西2-0

雷恩堅廢-.-

腰斬啊
唔好出返黎猜波到完場啊

4車半大

好似話會踢翻 半大針

過關差巴塞大波，補唔補飛好

波台手足針晒？無人既

唔踢退返錢比我買高路啦

補

唔洗 2.5穩陣

我買左3.5

腰斬啦唔係過關斷硬

PSG vs Istanbul Basaksehir will resume at 22:00 local time following alleged incident of racism - in 15 minutes or so.

曼狗球證食左角

獌cup
10 1 100

lm

3.5你補左飛 過關中左都係返度啦

當棄賽贏3:0得唔得 串左PSG -2

得一場冇半大都買得中

應該補幾多 贏左有3k

又cup咩

兩邊一齊走

點解巴狗可以踢到成劈屎咁 屌你老母

K

追和都好
過關斷佢

想死

贏左5場重想點

頭都痛9埋真係

8分鐘後開翻波 半大手足又針

西

對家照紅？

取消既話你成條飛都無

PSG 腰斬啦

想買曼cup

補定

屌！即係半大過關要斷啦

開翻波肯定9流流 唔會大炒show翻respect

正路當1倍過關
等收錢啦

巴黎仲踢乜9

一定半大唔到

L

最少補翻個本先

西已經斷左啦

冇得唔斬啦，力架都上晒旅遊巴

Mg仲有無水

追和啦

晏啲繼續踢

我諗唔使補，巴黎開返 半大死

有冇人同我一樣覺得曼會cup

有無人係同我一樣 49000盤 串 美斯盤

屌
訓得

手多鳩買串埋基輔果場

無重好汁番100

補飛保本算啦 本買得少就算

算吧啦師父

睇波算啦 走盤都當贏

我以為成條飛冇添

係喎

200炸

今場零入球點反?

我寧願開埋psg攬炒 last Mins 半大

收咸頓劇本

曼聯落club就有，想cup難啲

咁唔洗補啦 一齊屌波

好！

究竟巴黎個場點

車穿盤是夢嗎

數係走哂咩？ 又開乜撚野波？

陣間開返波好似

5點開返波 好似係

好似話踢返

斬左退錢囉
第一日賭咩

365開返psg 應該繼續踢

頭先嘈咗咁耐補時會唔會補返?

我係見一啲話斬，一啲話踢

好似15分鐘左右繼續

半大手足 一齊上路啦

巴黎見到49000輸兩粒都hea踢啦

睇返祖入第二球靚到仆街

psg踢返咩？

如果開番就照計斬就退錢

巴黎食得屎

屌你老母 卡迪夫

通常都係腰斯先會退錢 唔係就照賽果派

巴黎聖日耳門唔係同時間踢，對曼聯，投注人唔公道

講呢啲有咩用

馬會理鳩你

強烈反對歧視行為 腰斬左場比賽算啦

快撚啲拉隊走人唔好踢 49000輸兩粒巴黎細波收工

你同馬會講下

如果巴hea踢
我寧願曼反勝

打電話同狗會講啦 係度講有撚用

係咪踢翻嫁 唔踢我訓啦

不過睇鏡頭完全唔見對面隊

巴黎半大手腳

唔該快啲搭飛機走

買左3.5大波，睇到曼聯輸0-2，而家肯定hea踢

上晒旅遊巴仲踢乜鳩

走啦好嘛 係要搞大佢走場又翻黎都幾撚柒

cardiff 追和返cup pls

邊度有得睇

屌你老母卡迪夫城城

12m

又要懶型又要返黎踢
躝啦

12m唔入

成班人 買緊細波啦

保方咁老仲係咁穩陣

邊隊

史篤城

隔離po 見到
PSG will refuse to play unless they are satisfied that the Istanbul Basaksehir players & staff are comfortable with the explanations they receive from UEFA, according to RMC.

咪撚踢啊大佬

迪屎達根神救

RB，巴塞，車路士果幾場入多球

如果判psg 3:0既
馬會又點計 有無試過

追和

gchi

祖12M VAR

祖準備有12m varing

祖12m

祖記意甲咪試過
退錢

安心上路 唔好返嚟認衰仔

阿朗又要入

好彩無補

巴ready 12m

祖3-0

0-3

一早球手球比12碼曼都有得叫下

牙朗3-0

祖3:0！

之後點判都無影響 如果腰斬咪當一倍過關

牙朗球王

C朗世界第一

美斯心諗 你地咁撚樣我好難做

卡迪1-1

C朗12M穩到

卡迪和

反cup

C朗>美斯

ok

講力架條片

美斯連入4球反cup是夢嗎

是 早D訓發個好夢吧

係 早D訓教發夢

唔係無 但機率低到仆街囉

好 早抖

巴ng，rb ng

是

RB，車路士快入

車雷贏盤10 1

都唔撚明上場曼點撚解cup到

卡雲尼

因為卡雲尼救全家

車快入2球

終止了
兩隊一齊擺踢

全黑之力可摸耳重現一次

講真 邦路斯 保方 條防線咁勁

好彩

中

source?

車出力贏盤啦

岩岩聽左pp體育講既

斬

全部企正晒位 比巴塞大禁區外猜都唔驚

你個名 真定假？

有blm歧視 兩隊都唔撚踢

RB入多2粒未

保方夠經驗 面對巴塞種控傅 快速one two 都淡定

真 無得重賽

Istanbul Basaksehir will not resume play if the 4th official being accused of racism is substituted by someone in the VAR truck, as he will still be involved in officiating the game. UEFA's problem is that they need at least 2 officials in the VAR truck & don't have another

卡雲尼勁到喊

快斬

呢場60分鐘都唔換 唔想贏姐

咁大巴黎個場個分點計呀

現場消息指，歐洲足協同意更換第四球證去VAR房，並全面調查事件，以換取球賽繼續，但Basaksehir唔同意，要求第四球證唔可以喺今場擔任任何角色，暫時談判膠著，仍然未重啟比賽！

都無得換

會回水ANYWAY 唔會有賠 馬會多數咁

如果係話兩隊罷踢 擇日重賽 馬會應該 當一倍過關

卡迪夫

卡迪cuped

RB 曼俾多粒啦

得曼咁撚廢
走盤都唔得

人都唔係到 點換

唔會重賽阿

車狗對隊出局隊都唔贏

叫撚左全場 終於有

出左線咪hea踢

唉 唔係賤種拉素我條飛輸半都收4K

星期三奇蹟追和ok?

換普巴

車咪刷

就算輸咗 都對佢冇影響

La Serena

輸多兩粒

比49000上場5:0呃撚左

半大手足奇蹟生還

拉素全隊正仆街

真係斬咗先講

都出硬線
又打弱隊
咁認真做乜

卡雲尼去左邊?

傷

保方！！！！！

傷咗冇出喎
ching訓咗幾耐

有冇12m比曼聯呀

保方保方 保住後方

保方好癲

禁區都入唔到...

咁老都仲撲到波 服撚左佢

rb快入多球啦

車仔頂到角細派1個 100
頭10個抽

角都刷唔到

我

RB no goal

祖有冇第四球

基沙文好撚廢

全主入啦 咪撚煩

一陣C朗繼續表演12m

送球12m比曼啦 下半場隊隊都無波

高路高路

同路串左祖盤

曼中眉

頂住呀車

mu運都無

屌 難得一球爭啲

球證ig即刻比人hack左

巴塞入返粒面子球啦

憑咩讓平半

RB！

on999

巴塞啲射波真係 球球射上觀眾席

中眉即刻比人入

曼笑撚到

曼係咪出局

Cls 兩邊都3:0

似

學界後防

psg

抵啦

會唔會比人刺殺

癲到

有冇人派

做嘜撚呀 已經第二球ng無追 第三球都無

屌

隊長笑撚到

做咩靜靜雞買？

想知我轟贏未

封撚完未
個操盤手小兒麻痺？

林伯死唔換人

mu 成隊執7左佢啦

即場穿晒盤 車狗讓咁深又唔入

輸比細孖google隊

想買曼NG 先封

巴12

勁撚到
Blm世界第一
好記得班力架係nike個倉任拎
咁都有班左膠支持
真係世界級

RB NG

無12

越

Offsite

基沙文真係on9仔黎

雷恩車仔

車快啲比多球啦

曼刷角冇人講

高路高路贏埋派你少少啦 你要keeps住出飛

0:4

大波！有啦！

2球啦屌

牙朗4-0

牙朗帶帽

祖0-4

收米

牙朗>messi

無野

rb俾多球好無

boom

仆街，炸

車仔真係9咁嚟

Bar緊似入

Var

巴狗同曼狗邊隊廢d

腰斬關佢乜事

Both

曼聯俾多c

比多球啦屌

一樣咁廢爭咩呀 唔差在加埋車仔

衰多口

車要穿盤

穿未呀屌

曼
疤起碼仲有得踢歐聯

波都未贏

等出基奧特

巴唔入比人入啦屌

想講我曼快撚d去死

三大賤種

水手
曼狗
拉素

有後備咩？

曼12

買中曬

小花射到鳩都軟埋都射唔入保方

曼12m

有 但撚伯好似唔想換人咁

吊你依家先入有咩用？

車個前鋒收步 屌

曼和劇本出現了

廢車比人入啦

留力打拖肥 狼隊

和到我直播食狗屎

後備強陣

咪係 依加吹有撚用 ng都無追

同你食埋一份

牙朗返埋黎回防

原來換左簡迪同雲拿

疤個後備幾型

都3:0 咁厄球12m有撚用

祖俾多球好無

12碼聯

10分鐘感動上帝

同意

Psg想點

面子球 光榮出局

等巴塞無咁醜又好啫

3:2....

仆街，要斷巴塞大波，垃圾

睇黎都斬嫁啦

？？？？？？？？？？？？？？？？

哇3:2

第五球 曼聯

屌你32比假希望做咩

魔性

我曼又尼料？

準備食屎

屌 玩嘢咩

求下你咪撚講啦

和撚到咩
收皮啦

曼痴贏撚到咩 我買左rb都係咁話

讓3追3

我想直播食屎

講得好

幻覺來既

屌你老母狗會封撚完未想買角都買唔到

下次

PSG斬左

狗會封曼角？

m5 handball

屌原來般奴俾人黃左牌 仲以為收得番首發事項入球

贏一定冇可能
睇有冇機會和
雖然都冇乜可能

係咪上個post有人講買左RB 3:2波膽

cls 2:2唔好嘅 咁9屎3:0先追

RB上盤震緊

係喎 勁撚到

祖要入波了 戴巴拿好靚仔

4.5B 秒收半格

換連美斯未，想聽日ig見到佢

你個名

巴狗有冇廢到一球都冇

屌狗會封即場角做乜閪野

屌 即刷 狗會輸唔起

垃圾巴塞，基沙文最撚垃圾

祖俾一球啦

球證幫到盡 角球都唔比RB

大巴拿會唔會太遲出

19000夠薑3:3

垃圾獌夠薑就同我追和

假到盡

祖記成日都係臨56分鐘先出佢 唔知買佢黎做乜

Rb加油

14.5B-111111111111111111111111

似爆刷

曼聯12m 101100

車仔叫撚咗成場都無

比多2cccccc

Rb入多球

魔性彭拜

不了 rb要踢曼狗出局

又有咁好咩

好

LM

曼唔on9本來宜家2:2

祖巴快手啦

Rb準備4:2

曼入多粒

實刷喇差一球
派錢波狗會輸唔起

咁難賭ge

垃圾巴狗，比多球啦

曼追和邊隊會出線？

預佢劇本2:2。點知第三球都輸

普巴

好地地追2球比假希望做咩

祖記仲谷上去踢

曼 psg

其實曼聯都幾痴線，勁多場作客兩三球

大波真係多得基沙文唔少，越左無左12m

第三球仲要比人入得好撚唔抵

PSG輸就MU RB

車仔真係9屎

比多兩角啦曼

準備4:2

不嬲閪

仆街車路士輸啦

dklm 3.5b

輸撚死佢啦屌 唔贏盤

死巴狗

獨市真係食屎 平時贏咁多 整場派下錢都唔得

只可以講今場保方0封美斯

矮佬矮佬都係降班啦屌

高路0-1

3:2 fulltime完

高路

買大啦，90+角球迪基亞實出黎，RB反擊空龍

dllm巴狗
一球都無

太撚勁 無得講

再見啦 49000

屌你高路

高路半大

屌你老母咩高路 過關穿左你架 快cup

好心你一係就輸3:0啦

高路對家一射一入波

炒車啦車路士

曼真係一個笑話

風流波深盤

條2x1中一關但係串咗巴黎點搞
當一倍過定回水？

一倍

----1111CCCC

林伯死撚咗去啦

好啦好啦

戒賭啦

啲英超隊空難啦

好撚黑 都要戒

你當單頭買左中果個場觀感會fit d

見上幾場好啲今場就閪

返工抽

唉 訓先 高路求你快cup

咁大巴黎會重賽？

講左我車撚伯撚狗

最忌就係買啲出線隊
仲要深盤
唔知點話你好

中都開心嘅

仲要深盤都有人買

我車迷冇買都叫左大家唔好買

唔出基奧特邊有波入呀

深到咁都仲有人買 天真過天真嬌

好撚仆街 合約問題
開季到宜家 出唔夠十次

明知出Kepa都要買車

小氣有C朗就無佢 獨食到仆街

屌 諗住輕鬆波兩邊9踢 車仔大炒

卡斯不敗一定有歐霸喎

輸左700
賭多k2
結果輸2k

車仔首名硬仲同你打真軍咩 上場炒到人地仆街就ok啦

傳緊jj唔夠錢 下年c朗都要走啦

多數都撚架啦
就算最後真係贏咗都係咁講
呢啲波最好就係skip
反正大把波賭

曼狗最尾幾下射出街都唔比多角 屌你

有冇大蛇出早場

高路高路cup是夢嗎？

侯治柏度

本身中12.5b 高水
見咁熱血貪心買多個5.5/6b
埋單贏個早餐

我8.5想買 比人叫我睇野
12.5 買 又封

本身停左手 見曼咁熱血咁刷
應該會爆角轟多1k角
點知射撚哂出去/接實
隻拉狗唔識射波

死垃圾 呢d 時間要死球啦

最後一下控埋出界

仲有冇人夠膽要大學

疤真係

dklm爭一球

我都係

高路廢到

垃素

買埋彭美訓

高路個種廢 數據撚

主穩了

原來卡迪夫城反吸

3串上揀撚左上盤，斷死人疤

買埋奧希 瞓
瞓醒尻路尻路要cup

正確黎講3球都係卡夫入

出一場救我？

830買左場 轉頭貼

大學生一定要支持大學

有早餐食

想問巴黎當一倍過關定點計

瞓左冇睇做咩祖兩球12m

高路高路真係廢到 笑話黎

佢而家完全冇左場波 錢又唔退？

咁係咪未派

係時候再出手有無兄弟支持

陣間16讓第7 智假盤

來了

杜蛇琴晚歐聯有冇出

又對左

客隊有車仔

連仔請入 否則本人隨時會被取消保釋

依到手足？

隻秋

巴黎終於派

跟

沙蛇

搞左咁閪耐

又大船

7x1 斷1關 派唔成

放張圖睇過

頭場開左波馬會未封

單雙師

未夠8點就開波

又係垃素累事

琴晚睇Kong u 睇到訓著左
心靈重心
2/30
暫時0命中率
今日要重回勝軌

仆街對咗

斷尾關

今日買乜

拉素中喎，係衰最尾果場

係wo 睇撚錯

推

支持

瞓過龍無買到

有冇預告

蘇狗中完武肺未？

今晚想買馬體會

心靈重心
沙士菲主勝

穩陣

正定反

只有正

穩陣呢

一場1.7 一場1.69

出水未

杜蛇帶領

原來波po啲人真係月月新
我新玩個零兩個月都開始換咗批人

屹立不倒既大蛇

跟！

車仔半大

rb 蛆大勁中爽能到

條過關又頭關輸半，屌

奧希金斯踢落唔對路

候治快入

巴2.5大有無1.4？

我買盤

尻買，入波未？

智狗封乜

主12

主定客

主

奧12m

碌柒 又唔見左500

1比0

大波上啊！

又輸 訓了

侯治快追和

我個半和

日你媽 退錢

又輸

輸死

咁大船梗係沉啦

有冇人買左巴黎 退左錢未

今朝起身睇到拉素 心都痛埋

以為主先大船

大學 彭美半場比
球黎啦

果然果斷skip曼去瞓教係正確

對左

輸呀事

奧閪金斯入多幾球啦

彭美，沙士

兩隊肯入波未？

彭美客其他101100

難

10蚊姐

垃圾波

智假 日假 小注算
屌你輸最多係呢兩個聯賽

琴晚PSG咩事斷

BLM

psg 個場好似今晚踢返

彭美一射都無 上盤等收皮

入波啦

成晚歐聯得PSG無開讓球盤
馬會

1

一早估到有事發生

客贏唔到

沙士彭美大漆又死

乜撚嘢00

無人諗住入波？

有啊
射唔中龍咋嘛

彭美控住個波0射門
然後比對面係咁射
似收皮多d

0-1

入咗啦

？

彭美
沙士

快啲繼續入

可摸耳講多三次？

沙士菲

講完即刻起腳入埋

沙士菲禁屌到

0-0

大波未啊智假

唔可以 唔想同自己d錢過唔去

好野 輸哂 買兩場又開哂對家

天主

近20場中得一場

邪教大學1:0

候治踢緊乜春啊

大學gel

兩場半客

邪教大學

屌你 彭美一射就入

侯治jump

候治追和未

1比1

1:1！！

侯侯

夠撚膽就1比2吖

求下你大波

頂 頂頂

炸未

1比2我即刻尿兜柯屎

我屌

頭場甲府風林

候治你夠膽就cup埋佢

奇蹟

拉素 獌聯 巴
全部食屎！

沙士cup得唔得呀

我1.5

獌上次點5.0

信神

2-1

侯治

Dllm

泰迪 候治同我即刻入波

屌 2:2 啦好無

炒哂2注

立即完場

又假希望 屌 仆街喇侯治柏度

大波！

原來智假下盤大船黎

全世界都唔信個盤

屌 on9 咁都讓得起

0-2大學

on9龍 咁樣拍入去

候治追和 ok?

天主！

琴日D大學又唔見咁勁

屌。。。。。。。做咩撚又開哂對家

我唔想上位 只係想開心分享下
尋晚只係買左呢條飛，真係純粹有運

唔搞咁多，尋日比我揀中兩位巴打，加碼到每位500， 我都係縮返埋個龜殼到

跟杜蛇三連針

信天主教了

大學沙士入多粒

Me

見侯治係大船我就穩定了

侯治食屎狗 食屎狗

痴線3x1買咁大

巴打好型

杜蛇還我血汗錢！！

師兄 多謝你 朝早輸到傻

我了

點解揀布魯日

點解奧希金斯咁撚勁

賭咁大係推返黎 ？ 3串1都買45k

我都係衣三場，點解差咁遠

沙士菲屌打輸2粒

智假啲主隊係咪特別勁？個排名係咪撚狗的？

我都揀布魯日 覺得拉素唔會想首名出線

候治比個機會黎

無架啦

彭美
沙士

彭美再轟三粒，沙士立即追和

打和啦智假 一人收一半咪算

。。。。。

勁中喎你呢排

奧希係咪gel得

泰迪入未呀

買咩都開對家 休息下

見到大船都gel到上天花板啦

屌 blacklist客隊

利伯泰迪(中) 1-1 彭美拉斯

1:1

Teddy

利伯！

泰迪

杯未？

Teddy頂住！

沙士菲3-2得唔得

Teddy反杯ok?

得

算啦

嗰兩個巴打仲好運過鋼鐵人巴
由0變200再變收500

杜神號今晚反底

我仲係度屌差1

只想南美佬入波

下場

彭美
沙士

每人俾多兩粒，快

泰迪好快入

天主頂實

俾人入多兩粒ok?

Ok

呢個ok

渣架

點解我要唔買教大去買侯治
教大

12:00場波唔俾人買

好彩今日早起身買左智甲
如果買8:30 我實買左沙士菲

咁心急做咩

我3場串起 斷佢

結算到10：30

11點開

Dllm 死彭狗

我頭先買唔到奧希先買沙士...唉

6水中風水位
好邪

邪教入多一粒

第一日賭狗會？

係
天主教大學咁勁都要受讓
正路要主
點知主咁廢

狗會成撚日自己一家開d盤唔跟大隊
撚狗咁撚